其實一個女仔唔會主動分享已經...

佢對我有feel 但係唔會主動分享佢平時做啲咩
我開始問到煩，佢仲讀緊書，其實可以同我講嘅嘢可以好多。唔一定等到我問...而我已經主動到無話題可以再講落去

可以點做

佢對我有feel

完

回頭是岸

你又知佢對你有feel?

唔會主動分享咪即係對你無FEEL 囉ON9

咁都叫對你有feel

唔爭在問埋佢係咪想你嬲

會喂我食嘢，又做啲好曖昧嘅嘢

我都知連登仔眼中
溝唔到嘅女 條仔就係兵

過來人

我都試過比人餵食野，食污糟左又會主動幫我抹嘴
每個星期都會約出黎
佢仲會好主動分享日常
最尾嘅conclusion係 無feel

唔好ff too much啦
而家個社會唔同晒架啦

咁過份

好啦 可能我唸太多
多謝ching分享

打鐵趁熱好心有少少曖昧就去馬拖人隻手 錫人啦

我成日都幻想我曖昧緊既男仔會咁對我..
可惜冇再進一步

咁你就主動啦咩年代仲等人追 依加啲男仔好多都鍾意又唔敢去馬等番條女做主動架

到時可能原來只係我自己諗多左
柒到

人地係直既，唔會無端端去拖個男人手同錫男人

不要暗戀

成日係whatsapp 度講撚埋哂D垃圾無聊野 我係女人就神早block鳩哂你地班毒撚呀

佢對你有厭惡嘅feel

主動分享都唔一定係有feel

至少可以了解多啲
好過一味曖昧

有人同我分享，以為得米，走去表白，結果玩完。

咁起碼地有個答案 唔會再花心機係呢個人身上